
### Инициализация проекта

    npm install

После установки всех пакетов нужно проверить что установился husky и добавились хуки, должна появиться папка .husky
Если этого не произошло то вручную вызвать скрипт

    npm run prepare

Для удобства нужно настроить prettier на автоформатирование при сохранении и линтер на автофикс при сохранении
